今日係黎明行動最少人一次

一個人都冇

路路暢通
運動已死

天氣轉涼，個個都仲訓緊

真係失敗了

上水已經站停

得上水

上水好多人要出市區。patient

連出兩日大戰，真係要休息下，全身酸痛中

Senator Rubio is talking about HK now

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

本來話4半開始，依家6半都未搞掂

完了

路路暢通

政府贏了

淨係識放負， 唔知你做乜尻

成功再話我知，但認真有眼睇

全部都係同一個人講

完

但最多狗

無話可說

真係完

靜啦

已經搞到D廢老精神緊張 周街屌人老母

Block

未輸 打左咁多日 未回氣

大戰完呀仆街
完完完完你老母

尋日個post果5000正評，班人去哂邊，鳩up?

楊潤雄復課決左正確

定

咪放負
天西已封

真係無人

其實岩岩先拉左咁多個 出左咁多晚 大家都好攰
講到明比人休息下就會比人屌....

個廢老點

真勇武拉尻曬，搵撚人同你set rb咩...唔好再呃自己話咩回氣啦

封咗？

成功唔係「用眼睇」，落手做啦傻西

鄧炳強咁做到野，下個特首仲唔係佢？

出緊，推

算啦 塞咩呀 香港人重要番工
晏D 出去和理你Lunch 算

勇武元氣大傷
運動無以為繼

( Show Blocked User - 神忍 )

香港人成日都咁唔爭氣

落手做啦 放負 發晦氣有柒用咩

完就未完 少人就真嘅
係咪太趕 琴晚唔多post上到熱門
都唔係好見人ig fb有文宣
同埋香港人真係好鍾意遲到
嚟呀未完 每日都塞

明明話會有好多人，冇人又話今日回氣

休息下先啦 月, 早排都講左等埋區選後先行動。
大家休息多 6日先

勿以一戰竟全功

加上任何活動複製太多次 對家其實上星期都捉到路

未成功 不等於失敗

on9

真心少

推

出出出

唔好錦灰。。大家睇現場情況做野。可能大家都要休養生息一下。 回回氣

可唔可唔好係拉左成千人
準備告暴動既時候仲搞塞路
人一定少
真心比大家休息一下先得唔得

推，起身啦

強烈建議block 9呢班放負撚
唔好以為講兩句就可以擾我地軍心！

唉

放負 拉左先

其實都預咗⋯⋯
上星期一同二其實都冇成功，停課成功嘅原因只係因為前一晚開花
而且好多人情願留得夜都唔要起得早

賴緊床

拉

Gg

拉，收皮啦

我係西鐵出唔到藍線塞左鐵點塞港島

西鐵唔郁

放負狗

係呀 新官上任

根本冇人
係人都心灰

大戰左咁多日我諗好多人都攰……

咪撚推 屌

pull

人少就認
又賴好攰要休息
最易搞既東鐵同西鐵線冇事就知
既然黎明行動已經失敗
姐係大家都想focus區選啦

岩岩先大戰完，回下氣都要啦

係 拉得

黎明不再來

遊行仲持續到，黎明行動反而愈黎愈搞唔到落去感覺都凝聚唔到人

西鐵有事
坐緊

一起身 熱門已經係勇武小隊退出post 黎明行動少人乜乜77 負到爆

垃圾五毛

拉

靜撚到仆街，香港人真係

瞓醒未呀屌

休息完一星期，和理非會變勇武? 勇武比人拉撚左咁多，我睇唔到未來

休息一兩日得唔得呀柒頭
不推文

拉 見字者即刻諗第二招

入面啲五毛吹風吹得幾勁喎，係咁話唔夠人又剩，拉

休息等人權法, 區選
一齊休息啦今日

順過落左KY

好撚心你地 救撚左一大半

放負撚
拉

琴日個POST 4000幾個正評個黎明行動
結果少人 呢到就一堆話休息

200萬，怕柒咩

你知唔知比人拉仲多撚過救出黎? 幾撚多斷正?

出緊

大把人出緊
拉

邊條線要人!

請問你依家係邊？我6點半就出咗門
唔夠人就係事實，吹乜撚嘢風呀？唔啱聽既就一律五毛吹風

東鐵收左皮喎

輕鬆返工d人

天水圍停，極多廢老想打人

即係你意思係等勇武坐完十碌之後先再塞

係 唔 work
港豬點都返到工
塞嚟有撚用

而且就算係深黃打工仔
要養家架嚟講
罷一星期已經係極限啦
都要開飯掛

睇埋參議院出

好努力咁爬咗起身去匯合班fd

好眼訓😪

老實講 我真係要回氣

問心，班狗就算攻入理大就算拉都未必告得入，屌你老母呢兩日油尖旺比人拉果D有幾撚多斷正? 仲話咩唔好當人condom,依家佢地就真係變condom

手足小心！

被罷咪得
送咗中 你慢慢賺人仔囉

人都無個 玩撚完

今日洗唔洗返工睇呢鋪喇

真勇俾人拉曬啦

咁而家你唔撚落嚟做？又外判？

200萬和理非...炸?

搭巴士變示無人阻

有無港島人

突發：荃灣線葵芳站宣佈暫停服務，所有人已被要求落車

綠線要人

半邊西鐵已收皮

平行時空

尋晚返屋企
有個師奶大嗌 終於無事發生返到嚟 希望以後都係咁

唔俾人反對
唔聽人意見
要脅人
最後民意自然會俾答案

唔好做林奠二世
自己鍾意認為啱嘅就硬推
自己諗吓

等待成績表

其實應該呢幾日平平靜靜條街一個人都無
到選舉個日再玩過一野收佢皮
殺佢一個措手不及之餘 手足又可以休息一下

人地都係講事實

兆康站暫時停止服務

要再努力

還是很多人的
重大好消息
就係
通過了！！！！！！！

咁早醒左都唔出泥

通咗之後只會更少人出以後，真心

講真話永遠唔會有人理你 以家根本係同民意割蓆 沒人支持又變返冤婦話人港豬

唔係wor...係地鐵啲港豬廢老屌屌wor

等緊大家一齊罷呀

勁多狗搞唔成

另外，一朝早搞就真係會有班返工大過天嘅港豬出手阻或清rb，雖然我明夜晚行動係好危險，但我自己覺得都要諗吓朝早塞嘅可行性有幾高⋯
而且本人從事教育行業，有一部分運動嘅活躍份子都係學生，所以都估到只要佢復返課，就好難停返課
利申：朝早夜晚都會幫手行街

馬路冇人已經完咗7成

通過通過通過

今日少人聽日都會多人啦
屌
士氣大增！！！！
港島區如何！！！！
手足在哪！！！！
殺啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！

講得啱...支持

重整旗鼓啦

咁搞笑既你，淨係攞一個站嚟講，咁不如攞紅磡站嚟講啦
平時黎明行動應該停哂幾條線喇。

外國jj黎

藍線要人

收皮啦放負撚

天水圍站都搞緊 停左車

選舉日？

又放負，天西已經塞撚到仆街

到底係休息下等區選，定真係少人
我睇唔透

警曱:唔好呀!我一個月十萬OT錢咪無哂
求下你地出番黎啦
靠你地班人搞革命,死得啦

咁尋日就咪撚話有行動
出左幫手嗰d會覺得自己比人fake左
下次就未必出架喇

出嚟啦

講事實啫

好老實講同一條唔係次次都work其實我地呢邊次次一開始好成功就會想重複多幾次，不過通常過幾日佢又捉到的方法破解，其實係要諗下其他辦法去變下

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

位置

巴士都改道行
冇失敗

呢幾日元氣大傷 體諒下
我去緊旺角太子

我唔想咁快返到屋企
利申 啱啱返香港送頭

士氣高昂返絕對會

吐路港順到

手足們點解要咁計較
利申 已出

似乎等區選

真心chur咗幾日體力都不支

冇計
或者poly一戰真係對大家太大打擊

我愛黎明！我愛黎明！

休息撚召喚

停咗係九龍灣站好耐

九龍塘開始塞 多人到上唔到車

西鐵屯門 兆康已經塞到唔開車

都係要諗諗計

明明今日話要最多人，結果...好多手足俾人fake咗真心灰
希望搵多日真係一齊齊心上，例如聽日

綠線都要

放負，拉

和理飛係邊？勇武休息我地又要跟住休息？

星期六日再…？假期有一定人數

善用起底功能
睇下放負嘅人開過嘅post

見到人權法案d po咁多人推就知冇人出

Sor 連日理大困局都好灰 心很累

其實士兵都要休息的。。前晚打到半夜，我等家長車等到４點幾。。

放負撚再召候

東鐵綫少人到

天水圍站已停

又話係長期戰，彈盡量絕聽日都過唔到點送中
每日都講到淨係罷一日唔會死，而家成差唔多兩個禮拜消耗都唔少下
今次少人未回氣先再嚟，如果用以年計嘅心態去抗爭嘅話點都有時多有時少人㗎

番工先...最多遲D起身番工...反正有人幫手塞...

紅線無人

綠線都開始塞緊！！？

唔好再放負，唔好比放負撚分化

等到正式返工時間就有人接力

可能今日天氣凍大家唔知醒

多謝手足

冇你個頭
放完負未

突發：荃灣線葵芳站宣佈暫停服務，所有人已被要求落車

紅綠藍線最重要！

長沙灣好多人喎

星期六日邊有人返工返學呀呀呀
星期六日d人訓到12點 黎咩明行動

係

Block你條放負傻鳩

block完 即刻俾司機搬走曬

琴日我都屌左成日，問下開post點你地班撚樣有冇出黎先講啦，講左叫佢地睇下理工戰咁傷，俾前線抖下，跟住就係咁話人分化，good morning sir

果班撚樣認撚住，根本就係冷氣衝衝子

人呢

push

咪放負啦

黎緊

你出街冇得用電話？

星期日區議會選舉，自稱「和理非」驚取消，
勇武要回氣

小人不代表成效細

拉

行動中唔得閒

咪撚放負，同我出嚟

勇武拉左幾多？理大走甩左二百幾個真勇武喎

拉
你出嚟未？

拉
咪撚放負

Agger

其實佢唔係完全講得錯

拉
都未出成績表

放負 拉
你打咗十日唔撚攰架?
你就喺屋企鳩叫 叫人地出去
唔塞又話冇人
塞一個站又話做乜唔塞成條線
塞成條線又話隔離線都未塞
塞咗地鐵又話未塞公路
塞埋公路又要塞埋隧道
永遠都剩係識放負話冇人出

你日日都塞咁同佔中有乜分別呀
Be water 係指出其不意呀
畀我係藍絲見到個站日日出事都攞把斧頭出嚟斬你等我返工
橫掂日日有班傻仔坐喺度

我對腳仲未行得順

盡塞轉車站

區議會唔洗搭車投票架

冇人💩

無用？

推，唔係鬼，但係人渣垃圾

聽住先
身邊嘅朋友由六月好踴躍到而家淨係顧住打機做功課
問人join唔join活動又比人dead
有人話去果時又比人放飛機
有時都真係幾頹

點解行動未完就放負？
咩居心

都要接受人有情緒
建議可以善意地提醒佢
唔聽先再話佢

成日放負有咩居心

見到有人晨早拎單車入黨鐵
成部單車拎去逼
當然佢應該真心普通人
繁忙時間 個個帶大件行李都幾好
一個人霸幾個位

完你老母

打埋場仗先
請停止放負

屌 停東鐵先

樓豬又係典型潛伏狗既 account

BLOCKED

咪撚推呢d post
人少係真，但亦有原因
play smart諗下點繼續走抗爭既路

呢2日拉左千幾個，我真係唔知入面有幾多真勇武，但好多基本上係前線斷正...

順到仆街

東鐵點解咁順

剛剛法案過左，會引到大家岀，等多陣

咁快撚d 炸哂三條海底隧道同黨鐵站先啦...
你塞得一條路， 第一條路仲行到， 你唔返， 其他同事返到， 咁你講乜都冇撚用...
有朋友公司亦接同佢講， "明白香港而家情況， 你考慮吓全職抗爭？", 講到咁撚白， 再罷就飆啊， 唔撚需要你啊... 醒啦， 屌你老母

再上面果位可以停未？做嘢啦，怪唔夠人不如自己做多啲

九龍塘 同 大圍 重點

出黎啦各位

狗鐵又唔係閘口同人講同keep 住廣播，好多入左閘中伏蝕水既包括d廢中廢老都屌唒鬼話黨鐵on9
利申: 入左閘先知

哦，肯做嘢未

成公司gp都話受阻 失敗？

西鐵及綠色線已有事故
努力緊
唔好放負

一人扮唔小心擋一下車門，已經夠玩死鐵路系統
係有心既，隨時可以做

一次過可以block勁多卧底，多謝釣魚

觀塘有人超合作
天水圍已停 屯門至朗屏停

分化撚可以收收皮

西鐵元朗站塞爆未？

成班失敗撚肯定無幫手塞

被罷明撚未？
醒少少啦
淨係掛住返工嘅港豬 繼續返工啦

佢根本就 free rider ，無人阻住佢返工，佢就出黎屌
大佬，我連企埋去掂下度門都做唔到

呢兩日日日出街救poly jai大佬

失敗撚

agger

6日

觀塘塞哂
Btw 正係塞啟田唔塞連德道 爭緊d

咁你有咩建議
抗爭就會引嚟警察，出咗警察街坊就會唔安全
照咁睇係咪所有嘅抗爭都唔應該做，送中咪算囉

荃灣線 大窩口站塞緊

gtcvhf

嘩，不如習近平死埋先叫做到嘢啦

Show blocked
你咁撚勁自己唔去做，自己身體力行一個打十個嘛。
你有能力可以爆哂所有架，你做唔到就唔好講咁多廢話

北區告急 要人

太子旺角油麻地要人

點撚樣被罷啊， 冇地鐵， 仲有巴士， 冇巴士仲有小巴... 多柒餘... 老細問返你一句， 冇車係咪唔撚駛返？ 咁糧都唔駛出啦

你尋日唔講？

東鐵綫要人啊

觀塘西鐵線停緊啦，要人啊

罷就無可能，遲到就梗

放負撚

咪放負

抖下氣都要啦

你活係平行時空？
睇下上星期新聞啦

我覺得三罷/ 被三罷停陣先好
唔夠人冇乜意思

屯門到元朗已停

仲洗唔洗返工？

又可以返工

小你老母咩

東鐵冇人

東鐵冇人
好似完全冇人知咁
黨鐵點對手足啊？
係咪一車車 車上大陸先反抗？

認東鐵運走被捕者 警：唯一可行交通

收嗲啦
訓喺張床上面扮有出力

塞左成個禮拜
俾大家抖下啦
同埋之前好多人係為左圍魏救趙
唔係話真係想癱瘓香港

街邊隻狗吠我都唔會理

保留實力 不作無謂犧牲
根本冇需要日日都高潮

對政府嘅不滿 對黑警嘅濫權
已經深種嘅仍有能力思考嘅人心裏面

唔會因為時局轉為平靜然後轉投政府一方

失敗 政府贏左

你封三三條海底隧道， 炸哂所有港鐵站， 連star ferry 都炸埋佢啦... 都唔了解現況...

我上星期罷左五日， 扣左五日AL, 多撚謝

唔駛回血咩...
手足不是condom 亦不是robot
少人又點 人心不死

時間尚早，手足唔好方棄

南區零手足，無錯，係零

agger agger

港島線目前不斷服務受阻

太和站極度平靜。

多人搭車，你咪早 d 出門口

唔好再推呢個po
影響軍心

收皮啦屌你老母
尾長就係咁喺度放負
你係想件事好就叫人出嚟而唔係喺度死老竇咁叫

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

真係少人 明明搞完 d 狗唔會好似琴日咁帶d 手足上火車去唔知邊 同埋東鐵都同西鐵一樣易搞同重要

吐露港 大埔區要人

長期作戰

多過星期一二架喇
起碼屯門至天水圍
葵芳站都停左

塞梗喇

係屋企上連登就收嗲啦

開始feel到多人

見到觀塘有手足好努力做緊野 唔好放負啊大家！

你出出入入搞到佢班次亂哂，人潮堆月台，就會慢慢一步步惡化，犧牲條毛

等等，出緊

收皮啦 分化撚

若果三罷唔work 可唔可以考慮轉方法

原來set rb已經叫勇武

你過嚟九龍啦，好煩

好多人喎
收嗲

屌你老母， 又要黃色繼濟圈，又要捐錢， 又要買gear, 又唔撚准人返工， 黃嘅罷工罷巿冇收入... 咩玩法？

推黎緊

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

正呀

出緊黎

觀塘黎緊

So?

最主要原因：你老闆藍屍幫你唔到

手足加油

利申 綠線中

鐵人都要抖啦屌
過埋區選先啦

黎料

要人阿 得幾丁友

有冇諗過
你份工阿豬阿狗都做得黎
所以老細食住你
炒你一個仲有千千萬萬個

係咁既話你罷唔罷都冇影響架啦
努力返工

推行動post
呢個放負post黎

理大戰損大， 休息下。
集中文宣， 議會贏番一仗

下星期一先繼續 休息加區選

推啊

樓主繼續留喺屋企啦

旺角有冇人？ 行到我好撚灰

咪再推呢個post

大圍九龍塘有無手足

唔夠人就等一陣啦
拉左千幾人呀
咪亂吹雞住

出左去果D都唔撚得閒上連登鳩up啦
成日唱淡,屌你

西鐵岩岩停左好耐

法案通過左了都

可以休息

現場手足記住要識睇爬做野
用telegram確保有足夠人數支援

次次淨係搞大西北冇意思

亂尻吹雞咪搞成咁

拉

扮工師要人多先有效

之前次次都係0745先開始ga la
唔好比人帶風向，做自己的事

咩連續兩日大戰好累
講到黎明行動淨係得理大果班人參與
問心其實呢度大部份都係free rider

開番啦

【西鐵綫】現恢復尖東至屯門站的列車服務（不停天水圍站）。
2019-11-20 HKT 07:56 RTHK

拉
我係北角郁唔到

姐係咁 開花還開花 遊行還遊行 裝修還裝修 黎明還黎明

好多人支持其中一樣 又未必支持第二樣 自己執生啦

黎明本身就大爭議 不嬲番工大哂

今個星期休息下啦, 日日都攪俾人屌死

呢d 野只可短時間做,長時間做自己都死啦

講又唔聽,明知星期日選舉,唔好做d 反感野

叫夠春未 咁就輸啦咩？

我都係返工 但係我唔覺得反感喎

收皮啦

就係會
明明東鐵先重要
冇人睇到

撞

你唔覺又唔等如其他人唔覺既, 大學一戰,大家都要休息下... 邊有打扙日日打架,到時無力又怪手足

要攪都區選後先啦

成個觀塘陸路收晒皮 好波

一過了旺角就好順... 唔夠手足

打咗幾日病咗

選舉撚彈開啦

又係區選後一路抗爭論，問心啦，區議會除左曉起噴水池，紅綠燈加多兩秒，對地區市政有幾大影響力？

港島幾時可以威番次

屌你 放負做乜9 明明觀塘好成功

有冇人係旺角出黎？

係 塞左係一段路超過半個鐘！
今次觀塘好爭氣

事實係理大戰都係勇武上場 和你塞都係勇武上場 其他人都係freerider 勇武攰到出唔到好正常
如果有份出力 你要知道自己係對得住天地同自己！唔好被負能量影響

分身都懶得用，天氣凍啦

之前兩日攰到仆街，未回復元氣呀
病到仆街

返去奶鮑姐啦屌

咁你有咩高見呀，放負撚

辛苦曬你喇休養好身體先！ 長期戰！

其實有冇諗過好少同路人buy黎明行動....

block 你老母已經好忙啦

出城煩到仆街
但我完全唔反感

為咗香港，陣痛係必須經歷嘅

收皮 放負撚
天水圍手足成功

Block
好行唔送

收皮啦冚家產， 屌你老母散水撚

見到你真人係我面前講就一定立即私了你隻傳哀歌嘅撚屌

紫線塞到仆街喎

旺角呢？

上星期你係咪瞓咗成個禮拜？
我就日日有出既，好明顯今日最少人
之前嗰啲行動大半條線封咗喇，依家封得一個站就打哂飛機
承認人少好難？做得唔好都唔肯認，點撚樣改善呀？

紫線完全唔開車

根本黎明行動攬炒唔到香港， 只係攬炒到黃嘅... 咁都唔撚明...
你去燒藍店我都支持。唔好攬炒黃嘅，等黃嘅搵多d 錢， 有錢備到物資再建軍... 冇錢打條撚， 係咪食草？

唔識休息分配時間既人點都會失敗

拉 大家推番行動post la

上星期政府驚到仆街 點會冇用

荃灣線就死🤩

阻人搵食！
同民意割席！
炒貴哂d交通費！
你地仲惡過林奠！

唔想放負
但真係少人

少你個頭仲塞緊

上星期拉左幾多個， 打到咁勁有冇死過一隻狗？ 贏到仆街定輸到仆街？

建議星期一才再開始行動,因為手足太累,同過咗區選,唔好俾政府有借口取消

咁事實又好多人又要養家
係有車搭呀，不過我由半山搭落出九龍另加200蚊！

休息下先再來
唔應該怪人
呢排大家都攰

我係 行左好耐都冇手足

係囉！
我半山搭的士出九龍，有的士接呀，另加200蚊，搭定唔搭

拉 屌你老母

弱弱一問，罷咗咁耐幾時搞番次和你eat&shop。要支持一下黃店喇。

撘鐵應該有

即喺出年夏天再開始搞？馬季休暑？

塞撚實佢呀

你係平行時空？
佢地係要癱瘓香港直至攬炒

深水埗入閘大排長龍 唔知係咪有手足做野

班人係度賴人塞門 但根本就係佢地爭住上車 又唔比人落車

失敗風向撚，拉

成果算係ok,唔好撚再放負,出左去唔會得閒再回po

龍翔道已塞爆

我見油塘ok塞到喎 手足做到野

荃灣綫 5-10分鐘一個站

休息撚出沒注意

勁順暢，d車多都無朋友

同一招咁短時間翻用連登軍師咁大整蠱都睇唔出

一齊加油呀

平衡時空？觀塘好塞

路面冇哂雜物可以塞啦

多謝poly撚 行動派都比人拉左一大半 得返我地呢d冷氣軍師叫罷工，得個叫字。

真

塞到仆街喎

藍港島再一次順到仆街

荃灣綫都塞緊

Pull

政府邊忽驚?自已幻想出黎?
人地俾兩條公路你慢慢玩 搏民意反彈同圍捕

一條formula 點樣可以copy咁多次呀？
成日唔檢討

成個運動最唔得民心嘅
就係塞鐵
衰過裝修私了
係有班人死都要做
其實係自己唔想返工
就要人幫你罷工
比藍絲鬧廢青真係冇閙錯

九龍塘 塞到仆晒街

今日有人想行動都因為無人跟所以..

北角塞到仆晒街

慢啲姐
依家開始有效啦

其他地區手足比人捉晒定被黑警消失左 應下我

講咁多野出來幫手啦！天水圍屎都玩埋了，你係邊

有效呀，我地盤明明火紅火綠緊，依個鐘數都唔係太多人

車站塞到爆。。。。

元朗好叻叻啊
塞哂巴士
黨鐵未淪陷
手足好波

中環撚仍然係平行時空

黨鐵又淪陷

收皮啦你有冇出黎

一樣阿手足
日日朝早先返去

旺角去黃埔勁順
得一個頂唔緊

死休息撚

明明好塞喎

上星期三至五都係

大家休息下 大家為左理工努力了很多

塞到爆
依個係咪變左行動post

正常
尾幾個站

P牌推唔郁。
屌你啦不過都要

有幾唔得民心？
得左又點？唔駛比人斬？

大埔五點幾六點有手足塞廣福道，可惜唔夠持久，畀一班熱愛返工嘅港豬搬開rb
大埔依家路路暢通

九龍塘月台塞爆咗

俾人打要還拖 請

真心覺得係

幾好 唔錯 今日

好多人接受唔到現實輸緊，一見到人講真相就叫人收聲唔好放負。

致勇武既你： 比poly撚 condom 完你既手足已經冇乜 唔好再比人點兩點就送頭

致冷氣軍師：你又唔敢出去又想做 free rider, 輸緊都唔敢面對日日呃自己贏緊仲贏緊 你唔出去都冇問題 sorry 差你一個真係差好多

油塘要人

逼到癡線紅綠線，其實党鐵根本就唔夠用

港島已經塞得成功

港島

地你老母瓜！

又話冇人冇塞既，塞到返唔到

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你去九龍塘站睇吓

閪鐵綫🆕
#紅磡 #天水圍 #元朗 收皮

東鐵綫
#紅磡 #旺角東 #大學 收皮

有delay: 東鐵綫 西鐵綫 觀塘綫 荃灣綫 港島綫

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

helppp ! 國際戰線！

香港人出名遲到
今日早左開波啦

塞到痴左線喎
利申喺觀塘繞道

不推文啊各位

慢慢來，要少少時間重整旗鼓

變行動post

又block一班早更五毛

加油 暫時未見到手足被打
一定會救

我地人手少左，出左去既手足應該以快閃方式破壞關鍵設施
唔可以再做塞鐵、送磚呢種低成效高成本既事，要玩鐵就玩火、要阻路就放釘

empty R好Q慢 你老母就完

紅磡有架免費船過海, 有冇得搞搞佢.

西隧塞到長沙灣

痴撚線嗰個爭做首都

而家塞緊喇, 樓主條放負撚潛撚左去邊?

做左先

沙田首都好順

d船無撚用，得個幾班

大家睇睇，有用希望可以討論下
[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

唔好信連登 新一哥好勁
玩心理戰 大量五毛 失敗燃進場

第一眼睇以為好順，點知睇到18分鐘一班

屌你老母仆街死啦負面撚

不用推 失敗論

粉嶺站有大量防暴，請小心

明明黨鐵同路面都塞到仆街
點解樓豬係平行時空

一班船最少走到300人.

你又唔幫手塞，只係放負
前兩日有冇出去幫手呀軍師

邊個話冇人 依家塞撚到

班車啱啱上晒月台堆人

中環站塞死哂 手足好波
樓主收皮啦屌你老母

拉
Goodbye sir

樓主咪扮嘢，元朗同天水圍西鐵站一早已經塞

九龍灣至觀塘好塞呀

樓主唔出去都上google map望下
九龍東全紅

放少日負啦 呢場持久戰來

中環8:56 ！大家加油！

返咗狗屋

一架地鐵可以載1000人

拉 放負

北角等左25mins都未上到車

你收撚皮啦

條友攤係床到嗌失敗
縮左係佢啊媽個西到

宜家觀塘線好塞喎

九龍塘30分鐘先上車 仲未開到車

屌你老母失敗撚

平行世界緊？

失敗撚好戇鳩收皮

金鐘去灣仔好多人好塞喎

明明好塞

屌你老母放負撚
縮返入你老母個臭西到啦

運動一直成功中！

旺角now

勇武係培養出黎架，邊會拉得哂，傻仔

906 公司有一半同事未返

要等幾內?

塞到深紅

分化撚

其實預左la，係要拉長日日搞既，點會keep到人，現實少少啦，尋日睇到話改4:30，心諗做乜尻

係油麻地等緊黨鐵過海，等左30 mins 都未上到車

善用起底功能，Blocked

中環港島線成十分鐘先見一班車

今日好塞喎..
巴士係西隧入口塞左半個鐘....行左少過1km

今次係港島綫塞得最漂亮一次

放負撚，你返歸啦，拉

屯公好順

政府今日有免費船過海, 連登比緊位政府上

今日塞好大理由係紅隧未通車但又開學
大量車去晒東西隧
比番CREDIT 理大, 不過犧牲咁多手足真係寧願唔要

塞撚過之前

黨鐵塞到依家，延遲黨鐵都寫無事姐

失敗撚收皮

港島塞到仆街

站站停 痴撚線

塞到爆

失敗撚收收皮

巴士出藍田，但佢話彩虹掉頭

塞到傻

講起就嬲，為左營救入面班死守撚犧牲左千幾二千個手足
出面既手足要入暴動易過入面嗰班呀屌

其實唔一定要成功
得閒可以放下流料
等班狗出動 罰下企都好

天水圍西鐵站次次都好波
成日都有廢老打人 仆佢個臭街
手足出絕招用屎 成功關站

block

大戰兩日，點都休息下啦
唔好話我休息撚，但休息係行更遠嘅路

港島線爆多人

原來識得set rb已經係真勇武

咁你出去睇情況嘅時候又做咗啲咩口口
有無幫手阻人返工？

落去街一個人都無 手足呢

唔成功？你落鐵睇下

lai

送你三個字 靜靜地

Yes sir!

分身同冇分都係收差唔多錢掛

由上車塞咗半個鐘啦

呢個 post 五毛多撚過閪毛

（Show Blocked User - 耆齡王. )

又多件

推上嚟鞭屍

係咩
公司係新界，開九點
阿頭九點幾打返嚟話仲係九龍

笑到最後
要塞唔一定有直播既

平行時空？
塞到仆街喎
多謝手足
齊上齊落！

係咩?

幾快幾慢都得。唔好睇少香港人！

啲廢佬如出手，可以俾佢上車車照開，千祈唔好留低袋屎蜢喺度

再咁玩會唔會輸民意

由6月講到而家啦，失左民意未？
敵人咁過份我地升級一下暴力係合情合理

如果我係勇武見到poly單嘢咁撚on9都唔會再想出黎啦